
                      Película de espionaje con el toque de la viaja usanza pero con una finalidad moderna, espero que hagan alguna más de Kingsman porque es una película que vale la pena ver, cuenta con unas escenas impresionantes de acción, con muchas muertes de personajes y con mucho humor. Os la recomiendo.
        
            